召集打波既巴打一齊報league 玩

有冇巴打有興趣一齊報籃球league玩 年齡：18-29都可以 有興趣join就入呢個tg group

推

想組隊好耐... 但我打波唔勁

我都係 不過join咗

一齊玩啦 唔勁冇咩所謂 純粹想一班人打下比賽

巴打入咗gp打唔到嘢既

依家再試下

你依個係channel,唔係group黎

咁一係大家留低tg 我開個新group

利申超廢同矮撚